824和你塞嘅admin比popo白色恐佈

代po

和你塞喺星期一先開始宣傳，但喺同一日班popo喺當日記者會已經即刻講，仲有機管局即刻高度關注。件事仲即刻上左蘋果同新假期。

但今日好似咩都冇哂咁。
8月巴打開嘅824和理塞嘅post都del埋。
Tg班admin就話取消。成件事好鬼。

更加證明機場一定要搞。而家我地清潔大隊而家會繼承824和你塞，一定要錫爆佢春袋。
tg:

將軍澳有三個斬手足比人斬，又有位伯伯比popo殘酷對待。
今時今日嘅呢個充斥住白色恐佈嘅香港我地更加要企出黎。

正評：無懼白色恐怖，824錫春袋
負評：不了。

自推

推

幫推
但睇完都唔了解發生咩事

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

1999

掉d資料出黎就大把人會跟 根本冇大台

咁就算升級都無理由唔比人和理非

連地鐵報都係

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

要重擊春袋

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

已正評 推
成件事真係好吊詭

星期六 齊齊睇飛機

支持

824 我揀觀塘監控燈柱

推上去

喺門口排隊入機場，唔俾入再排過

推啊

蘋果 地鐵報都幫手出埋文宣

824差你一個咋！

//當然想去觀塘都冇問題啦

推撚爆佢 愈唔想我地做 愈要做

824 九龍東觀塘大遊行

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
地點：駿業街公園遊樂場
（路線及不反對通知書有待警方確認）

公海：
資訊發佈：
文宣:

其實你一出文宣就全世界睇到，
狗狗會同機管局留意到有乜出奇

824 全民排隊日

push

唔係話讓路比觀塘行先咩
有咩鬼?

824機場

咁大反應仲即刻CANCEL 驚到咁

721 811

pushhh

唔會停

pp

p仔無得評，幫推

建議盡快定時間文宣 三點

痴撚線
我最鍾意搭Ａ車Ｅ車遊巴士河

話觀遊>824機 我真係好難信唔係鬼帶風向

你地早少少搞掂之後去觀塘？

話咩觀塘一早排左 cls

抗爭都要排隊

唔只一次同一日兩個地方有遊行，每邊都幾萬人
我唔怕點解今次塞機場要讓路比觀塘遊行
同埋東九龍將軍澳港島東咪去觀塘，其他入機場都夠玩啦

觀塘有監控燈柱主題，人哋admin都贊成要集中火力

打監控燈柱先可以保護勇武手足同你自己啊

之前唔係排左都會讓路咩？

完全推唔起 集中火力機場

新admin好奇怪，又改日期及非繁時段才搞，倒不如無大台純自發好過

去觀塘拆完燈柱先啦

我無野講

支持8.24繼續去機場

p

popo食撚屎啦

屬於香港既#metoo行動上線啦

唔洗錫春袋咁激既
一齊嚟metoo啦

不要說「推」，試著說
「８２３人鏈」
［824機場］
823 824

仲要係咁叫人唔好推機場post

齊搭E車

唔撚洗講 一日唔清算警隊 行動繼續

我睇到都係咁話
話曬機場成效大N倍

佢地admin 俾狗咬
我諗佢地都唔想

星期六日先 平日好難做到個效果

自膠

推喇 係出面屌完差佬 入黎推下行動POST

無端端今日話取消都幾離奇

多D幫手係tg帶入機場風

屌你老母
824 塞交通既交俾你地
我入KT

幫推

824 去機場

up

老虎都去機場

終於有人講
未經過大多數同意唔可以貿然取消，而且機場的確係好去處

Tui

無錯

823 824

正評

一定去

一定係機場重要

去機場 贏左先你鍾意點拆都得

最重要既evwnt

係呀！
仲話機場撚係鬼唔想人發現智能燈柱喎
我説服一齊去又屌我

革命抗爭要排隊真係第一次聽
邊樣效益高就做邊樣嫁啦

燈柱你估唔會起返咩 兩邊都照去就無錯

你遊完一日
政府係唔係會拆哂燈柱先
會唔會停先
但每癱瘓多一日
政府就損失多幾千萬美金喎
一齊入啦

機場新 Admin 同觀塘遊行搞手
決定一齊合作!!
824 機場朝頭七點開始，
十一點走，
然後一齊去觀塘遊行
不分化，不割席

和你塞 最新channel 及群組
和你塞channel - @stuckwithyou
和你塞公海 - @stuckwithyouopen
和你塞巴士 - @stuckwithbus
和你塞單車 - @stuckwithbike
和你塞地鐵 - @stuckwithmtr
和你塞汽車 - @stuckwithcar

錫春袋，以眼還眼

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

快手完場 贏撚左你點搞斬得啦
成班豬黎

所有巴打
AirDrop 8.24 機場

香港人有集會自由
理得佢白色恐怖

推 一撚定去

有冇人答到我點解一定要824去分薄戰力？有支持塞機場手足都提出825喺時間同地點上都更適合。

今次嘅運動全靠香港人識進化。比起淨係識重覆而見唔到有突破點嘅機場行動，我情願支持觀塘燈柱新戰線。

最重要嘅係試打燈柱我睇唔到有咩明顯風險。

大力錫

又攪機場，即係又想輸輿論

唔好淨係負皮出嚟討論吓啦

咪一直有人講囉唔追po
星期二至六最忙呀
而且星期日唔係peak hour

824 觀塘

星期2-5 塞機場，星期6日遊行

係呀星期二至五夠人塞機場就唔會有813情況啦

各位手足要保護好tg個人資料

D狗應該一個個no入撚晒

一個行動除咗考慮對方，亦要考慮己方。
要用peak hour講，812係星期一，813係星期二，但係結果呢有目共睹。
我哋唔要work hard，要work smart。

啱啱見到活動改成0700-1100，然後全部出觀塘，和理非都要齊上齊落。

機場定觀塘？

am機場 pm觀塘

依家係觀塘分薄戰力呀傻鳩 機場都唔係突破口你覺得觀塘遊行係突破

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

機場見。無大台就自己去

啱啱見到活動改成0700-1100，然後全部出觀塘，呢個咪係智慧囉，真正why not both